I'm feeling just fine, fine, fine

이젠 너의 손을 놓을게